Football Manager 2018 討論區 (8) 就黎出FM19

香港聯賽 Editor Data 組合包:

hkg_rule_new.fmf :
- 加入甲組、乙組、丙組聯賽入聯賽體系
* 由於跟現實既升2降4係會出現bugs 所以而家每級聯賽都會係升2降2
而丙組尾2位就會出局(降至inactive既lower division)
- 修正香港聯賽外援規則 (港超註5+1出4, 港甲註3出3, 港會係低組別可以全外援, 富力註3出2+3港人)
** 由於現實係容許簽多於6位外援 (如傑志既金東進), 所以我冇限死球隊簽外援既數量
- 修正球會聯繫 (如天旭係港大既附屬球會)

afc_maranking.fmf :
- 載入最新一期亞洲足協既聯賽系數數據

hkg_nationcap.fmf :
- 更新香港隊球員上陣次數及入球數 (如李志豪 38場>70場)、修改部份新入籍兵國籍 (如丹尼)

hkg_ref.fmf :
- 修正港超聯執法球證名單

hkg_transfer.fmf :
- 更新港超、甲、乙、丙轉會 (如: 保羅 夢想FC>永義)
- 修正部份球員位置
- 提高部份年青球員CA PA (如林樂勤, 謝家榮, 張高翔, 避免過幾年被全假人佔據港超+港隊

真樣真logo真波衫

學杜曹擺Neymar踢攻中得唔得呢

今晚十二點有19直播

BIG NEWS 📢

Football Manager 2019 will be making its livestream debut at 5pm BST, October 12th. An unedited, raw look at the game in full 👀

See you there 👉

MENTAL GROUP

球員無Work Permit
點續約都續唔到？有無咩方法
一個好有Potential嘅年輕球員，唔想無左

無方法 低組別簽外國人係死撚梗 基本上係要隊波上到英超先有work permit

我用英超Man City啦
個南美球員借左去西甲2年,仲爭一年,但佢下年完約

又一年

SI 呢排都有stream

Brexit 之後Lower league 好撚濕鳩
Irish 都係non eu 好撚on9

其實19有冇乜大突破
好似都係一勁樣

訓練同戰術整得再深入啲

過多兩日應該有beta玩

根本本身勁
之後借去五大聯賽 完季巳經入選國家隊
之後實過work permit
完全無呢個問題

岩岩先由fm16轉去18

新仔一季邊入到國家隊

我契仔外借里昂一季入左40球
直入阿根廷國家隊

出未？

11月

未有beta

原來係天日

有無人pre order左？除左VAR,仲有咩特別野？

Beta 巳出

有冇手足cap圖上黎

The #FM19Beta is now available to Install on Steam for those who purchased #FM19 from a participating digital retailer.

Full details 👉

呢幾張係twitter搵

有冇利雲型既前鋒推介
最好22-24呢個range
宜家前面拿卡同羊 雖然打單箭頭 但2隻前鋒唔太夠用而且羊好似比人睇穿左咁 英超入球率不及歐聯

拖連奴 Belotti
Ajax Dolberg

有無人用macbook 玩

開住隊多仔玩先

一開波成隊得5條友支持我

已買19，戰術好似多左野教

死撚開喇

拜仁德超

多仔得26M 用

貼近真實

英超19/20球季好似有歇冬
FM應該都有?

希望今集港超啲杯賽跟足啲

冇可能

唔想踢滬港杯

Steam係咪未fm19 pre game editor
即係工具入面嗰個

玩左幾鋪，有以下發現

1.遠射正常左，唔中龍都唔會射去底線，反而禁區頂射波幾勁

2.我玩巴塞，終於玩到控球，而家傳波果行有四格，極端控球就好似巴塞咁，最緊要係有得set反搶 ，而家主場輕鬆65控球，作客60

3.中下遊球隊打死守，終於冇全場4成半控球，四五百下傳球

4.防守寬度而家有兩項，打橫同打直寬度，以前得一項

5.傳中好似廢左，球員唔會沖去角球旗傳中，而且冇得涮角球，唔會輸on9角球，同埋有戰術有項追求定點球

大致上係咁多，聽晚再玩

屌你奶
我頭先玩左兩粒鐘先過到15/7

twitter 話有

有無巴打可以cap下英超d球員數值黎睇下thx

正式版至會放番入去

Foden 啲stat

今集gameplay唔錯
起碼感覺d人唔係穿洞
橫傳真係會落腳擋下

xhaka傳球都有19

人唔笑

fm18都未認真玩過一季
就已經出19

未帶到salford攞英超唔捨得轉19住 玩到2026都係年年比daddy隊獌贏第⼀

未開季 重傷7個月
好波啊

其實係唔係買咗就可以玩試玩版？

最近幾集都要加受傷減半先玩得

番去睇下先
Thx bro

有冇咩bug??
比你地講到好想而家買

沙卡傳波不嬲勁
不過位置感應該要得10先合理

salah 同vvd 屈到

啱啱好10

雲爺爺心中沙加乜都係20

個人認為廢奴啲stat勁過salah

廢奴明顯差過mane salah
但數值

現實好明顯勁過Mane 利申利迷
數值今集好撚癲

No-nonsense Centre Back咩黎

美欺場場波跑十二三公里

今集d波有curve
終於唔係直線

類似limited defender，即係有波就大腳清，唔會做花巧野，當然都唔會負責開展攻勢

龍門終於識打手鎚，回傳龍門終於冇咁易出界，閘又破到傳中

今集龍門成日派膠 唔知係咪set左前場壓迫

但後衛成日撞入自己龍
4場3 og

唔太覺 龍門正常左

訓練勁多野教 ，連把握力都有得訓練

助教啦

有無ching總結下覺得今集同18比多唔多野變，值唔值得買？淨係知加左個on 9 VAR

入game冇左首歌已經值 ，其他都幾好

聽你地講好似改善左好多咁 快d 到11月

VAR條GLT係咪會有畫面睇

重有冇聖誕特價?
有既12月先買

唔會
屌佢 中圈剷波都VAR

冇畫面睇咁就叫整左VAR同GLT?

會影個球證跑去邊線

但認真gameplay好左
Presentation方面 閘會擋出波 斬波/射波有curve 少左on99 mistake
玩法方面 training分細左 同最重要係tatics終於分控球 轉球權 同非控球 仔細左好多
今集個人覺得買得過 無買18個時咁嬲

更正 GLT有片睇
但10年都無一次GLT

玩邊後衛進攻仲係分邊9ban入去
完全唔識中路進攻

d對話仲係完全一勁樣

玩左排18demo覺得幾好玩
買18定19好

未買就緊係等買最新啦
11月3都出19

18 is on9

淨係戰術多咗咁多野搞 已經好抵玩
以前真係Hea玩就得

per order 依家幾錢

有無人貼啲勁球員 stat 上黎
想睇下利物浦三箭頭 Salah Pa188 另外兩個都175 會唔會太過份

用fmdb睇啦 ，有一星期試用

同問

記得佢18好似係15以上
全能到仆街

234蚊
平得30咁小既 仆街
上年唔知咩有FM17 都會平D
15買到18 都冇DISCOUNT

UEFA 做我喎
巴塞利物浦國米同我多仔一組
點撚樣抽籤架

有冇人整左最新既squad update
唔想買2019住

switch版同pc版有冇分別

DL 完玩咗一場撳退錢先
太複雜, 冇時間玩

唔駛問都知啦

對巴塞出唔出得paco

Workshop會有

玩fm話太複雜

老了

咁都複雜

On9
Clyne Milner Fabinho Keita Paqueta Ox Chiesa Salah 大ching傷晒
後備都唔夠

TOUCH幫到你

玩mobile 喇

講真我都諗緊玩touch算，咩team talk同morale 個d要好花神處理

咪係囉！上年loyalty bonus咪幾好

條防線係咁穿 啲人都唔識攔
係我錯覺定點

啲人啲stats 唔識升咁嘅

個個crossing同corner都碧咸上身咁

點樣退錢

玩左半季, 遊戲時間25個鐘, 十分滿意依集, 各方面都對比之前有幾大福度既改進

man utd 應該係咁多集FM 最廢既一次, 唔係球員能力問題, 係好明顯摩佬既戰術問題. 同摩佬踢D 場面同現實都幾似下, 塞9哂D人係後邊

訓練你其實可以唔需要理, 因為助教幫你set 哂, 你可以唔改唔理都冇問題, 你最多設定下幾多condition 就自動set 休息就OK

主場2-0 輕取利物浦

教伊巴教到就降班
之前集集都無咁勁 今集先明白下游既痛苦
人腳差>輸波>士氣差>對同實力被迫和/絕殺>士氣更差>球員開始投訴氣氛差>士氣跌到谷底>萬劫不復

今集更衣室易有問題 好多球員會出聲支持隊友
開新save玩皇蘇算

要買既都pre order 打75折
SI會執架

本身更衣室已經好易有問題
今集仲易左

不嬲去到都要巴結晒堆大佬先架喇

屌玩巴塞玩到美斯傷成4個月

玩巴，唔知做乜鳩

古天奴一拎波就推，推到禁區頂就射，一場可以射成十球 ，美斯同古天奴一樣，但推到禁區頂就傳，set指令都冇用，話係球員習慣，戰術已經set控球入禁區

搞到so9長期冇波掂，勁低分，睇全場精華一半係美斯古天奴

好耐無玩過FM
其實BETA版同正式版有咩分別
我係咪已經可以當隻GAME出左正常咁玩

今集PRE ORDER送埋FM19 TOUCH俾你
上集係唔係都係咁?

可能有啲bugs，不過直接玩都冇咩問題

我玩曼聯 WOODWARD係咁幫我買人
有冇得改做買人我控制哂

2017 2018 都係

發現今集啲比賽狀態跌得慢咗

你係指士氣?

Steam Preorder完可以點樣喺iPad app store度download touch版??

Touch版係比你電腦玩 冇得係其他平台玩

唔同平台喎大佬
買部surface pro 啦

2/11 俾錢再買

手足幫手試下3中堅陣work唔work得唔得

作客國米半場入左佢4球
一開波即刻入

邊路爆人幾好J
美國仔一推就過

啱啱買咗19 隻touch係乜嘢來

簡化版fm

手機版啲friend?

想問下呢啲咩來

你當係
冇左自己隊內溝通，記者會個d煩野

原來咁正

btw 主客場分別係咪仲係好大

Database 少左球員

迪蘭尼 係咁傷 做乜鬼

Fm19 比賽畫面仲有冇揀睇圓點？
定喺得返3d畫面

有得揀

未列入訓練陣容姐係點

集訓名單冇揀到佢

利記好撚勁

可以查內鬼未？

你玩晒喇

利記係我果組第一
我多仔第二
巴塞第三打歐霸

LM

今年TOUCH係咪有得分開買

捆綁式

古里路都走埋了

真係要留意Potential injury risk
high 真係唔好出 70% 傷出
試過換入 20mins 傷換出

個training點校
無左拜師determination點搞

興趣小組

曼聯玩442 可以輸兩粒比U23

搶我既人搶得咁開心阿

退款了
雖然今集好值得買
但係人大左冇時間玩了

等唔切了

買左是但開隊玩住先順便熟習下
出正式先玩返想玩果隊

出正式應該有得用返原本個save?

係可以用返BETA 既save
但中間球員數值同gameplay可能有少少調整

準備直屌ipad版
依家連開電腦打機都懶
之前preorder咗PC版2018
到依家都未打完第一季

我覺得PC版先係可以玩盡呢隻game

玩touch會好D

依家少左時間坐成日打fm, 直接iPad 玩touch版好似都唔錯
Database係咪少好多人？

巴打同我諗法一樣
Full version玩一陣就放底， ipad拎出街得閒打一場好似唔錯

FULL版真係太晒時間

中學 HD都仲可以咁玩

依家真係唔得

可以呀

surface pro玩pc版順唔順

你試下唔睇
potential injury risk 出人踢波
包你好快棄驚

順唔順係睇你簡左幾多個聯賽database
gameplay 你唔睇3d 應該可以

朋友經驗

surface pro 2017 用 i7
load 15個聯賽都好順
不過內顯太廢 用3d睇比賽會跌fps

年年都有買開，想問知唔知點買最平

唔該曬

如果出surface pro 用i5 就自求多福

因為好似冇散熱風扇 不過i7 有

可能要等下年買先係最平

出年sales

我記得好似有咩loyalty discount .

今年無

loyalty discount 原來得2018有好似

聖誕先買囉

我電腦steam preorder
係咪可以share比friend喺ipad玩？Touch定Mobile版？

唔同平台
又問

點解會有個幻覺係ipad 可以download steam啲game

月頭已入貨
年年都買fmrte核武
算唔算上癮

不過最麻煩係無得fix名同logo

fmrte洗乜買
crack咪得
年年用同一招就得

根本唔洗用核武
隨意玩

今年必買2&b

非賣品黎

Make enquiry
如果係非賣品
幾錢都唔會賣
但球員extreme interested 就可以出絕招

有無人用macbook pro玩
會唔會lag/好熱

唉 射幾十次門都唔入
入左又比人完場前追平
十場不勝

今季玩我廠了

場邊大叫
Show some passion 用過未
臨場仲要做調配
助教講有陣係鳩up 唔洗跟

我請左亨利做助教 成日9up

口水佬黎架咋 識鬼教波咩

用過 可能玩唔慣西甲啦

助教其實臨場個D冇用就大家都知

用長傳佢屌我唔用短傳

用短傳佢屌我唔用長傳

助教對我黎講最有用真係訓練

屌 用到架
咁有冇用埋其他patch?
例如受傷減半果d

想問用ipad玩, 睇match開唔開到3d? 會唔會好lag?

我依家用緊macbook pro 玩，開3d較low，唔lag小熱，風扇會有時開大啲。

我想知ipad玩fmt嘅gameplay點 想換ipad但唔知ipad 2018開3d match lag唔lag

熱狗cls
踢到斷肋骨 兩個月傷出

就係踢三中堅傷出

Hendrix掂唔掂？
Btw 巴打你都係儲印花

手足幫下試下3中堅係咪仲WORK

唔一定場場都要換晒三個既
Hendrix 中場 防中 中堅 都打到
我果隊首選防中黎

呢個咪3中堅

咁要試耐D既

無中堅了 後備得返兩個中堅
呢場我右閘無晒人 先咁排陣

就咁用pre set tactics 掂唔掂

你控球3成幾

放棄控球打反擊?

三中堅不能主攻

識波

18我個3中堅打主攻都冇問題

突破足球理論

唔該你打自己pat pat 100下啦
三中堅係唔可以主攻 連我啲聽眾都知啦

唔掂

始終都係忍唔住買左
真係等唔到12月減價先買

聖誕節以往平幾多

好似係75折
$195

玩唔玩阿狗先
取代愛蛇

緊係玩阿狗
愛狗躝

係咪死攬沙加

夠唔夠膽學愛蛇咁擺x朗踢左閘先

愛狗標奇立異

新卡路士

個training 真係唔撚識set 而家啲人唔識升CA 等高手研究

主要跟助教instruction

我拎部air玩都順

有冇人玩巴 set控球433，so9成場波得十幾下傳波？贏輸都係咁，有時個位都試過，隔離賓施馬場場十幾二十傳波，冇入波長期6.3分，係咪今集打單箭係咁？

我用曼聯踢442
陣式用佢預設既黎SET
賽前briefing, team talk全部交俾助教
踢緊個陣咩都無SET 最多換下人
但係場場都可以壓住人黎踢 坐底入3球
對阿仙奴主場仲可以炒6-1
踢左5輪英超入19球失2球

其實我係唔係BUG左
照道理無理由咁易玩

我一開始擇左"未玩過FM"
會唔會咁樣遊戲難度變左容易D玩

主場加乘

單前鋒無波入就低評分， 基本上主要都係2個原因

1. 你個前鋒完全被isolated. 一係你個前鋒無用support role, 一係對方條防線縮得好後， 2樣野會做成個前鋒被 isolated, 無波惦，跟著低分

2. 你個戰術問題。 單前鋒多想d touch 唔止要防止被isolated, 仲要設計個戰術係經中路進攻，經中路進入 final third, 如果你個戰術係 set 到下下中場就傳比隻翼/wing back 就跑洛底線傳中， 咁前鋒就永遠無波到

對熱刺又傷一件
CLS

四強又撞返利物浦

戰術我一定開狂鏟人

點樣可以惡補多啲現實球員知識
平時睇好少波唔知其他聯賽啲人，成日買人都唔知買邊個好

開季前傷左兩個
英超第一場,傷左三個
點玩

scouting team
加用隊中正選球員 Find similar player 數值較低少少 搵人

你有無睇 potential injury risk 先出人

本身都冇乜人可以揀

係阿狗中堅on9
定係今集防守問題
點解咁廢

想講玩緊18 通常都半打正選high risk
咁19係咪唔使玩

輪換

輪換既話你地點樣KEEP球員狀態?
60幾都照出?

我中堅就一定唔會輪

其他位就真係除飛傷先會換第2個人或者直接轉陣

阿狗作客對水晶宮輸6-1

U19 咪 用黎KEEP球員狀態
咩位我都會輪換

作客係咁架啦

後防一換太多就奶硬野

兩回合輸左比利物浦3-4
首回合左閘傷出
次回合俾史上最貴中堅屈兩球頭鎚

主客場分別幾比幾

作客1-2
主場2-2

阿仙奴91分都拎唔到英超

另一邊曼城9-0拿玻里

閘換下都無乜影響 中堅唔得架

照換可也

夏基美 皇馬唔肯放
要搵另一個右閘了

慕遜加柏解降左落英乙

打錯 德乙

今季多仔潛力股

幾經辛苦 終於10連勝
Malcom真係不得不借 又快又扭得控球又好

第一季巳經收左拜仁皮
買走左我個萊斯就諗住阻止到我

拜仁邊個教緊

ai 鏝都係唔夠勁

第一季 英超加歐聯冠軍

都係尼高高華
成日暗串我
歐聯俾人狂數5粒出局

已買核武

核武年年都係用個舊野咪搞掂
洗乜買

今年唔得

竟然

今集free kick咁易入
Guendouzi兩場入兩球

直入? 戰術點整

之前幾集直入罰球好似難過中六合彩咁

以前罰球多數係博人地係禁區入面拉拉扯扯十二碼

直入呀,冇野要set

今集啲free kick 痴左線咁 季前仲好笑 4：0對面 3球係十二碼 1球free kick唔知做乜鳩

痴線今集平均每場都有一兩次要用var

Bayern 搶走埋我個球探

Holding本身係後備,今季聯賽+盃賽10場入面佢踢左5場正選
佢都同我嘈唔夠上陣時間

用緊巴
開季嗰陣諗住佢應該冇咩出場機會借走左
依家三隻翼輪流傷 勁後悔

作客又輸

冇開回收條款?

雲爺爺識鬼打作客波

有回收 回收完先發現我唔記得幫佢註冊
即刻開返舊save算
依家古差不多兩場傷一次 丹又傷埋 兩隻前鋒傷曬

想問下咩係核武

editor

頭先去search左下 原來係官方出嘅editor?
想問下可以改咩

啦啦隊隊長係咩玩法

唔係官方出
咩都有得改

不嬲都係咁

基本上乜都改到，仲可以睇到球員球會憎邊個 ，球會老細，文化乜都有

我頭先search到個舊係咩來
thx
不過我諗除非真係傷得太嚴重 我諗都係唔改好玩啲
除左轉會預算連三千萬都冇令我相當不滿

thx
突然想開個新save玩下

核武係real time editor, 可以改你依家個save入面既野

官方果隻係pre-save editor

你地唔睇injury risk 出人

本來唔睇
而家睇了
臭燒傷完又傷

pre-save editor姐係點

古連傷三次 以後都睇了

話口未完又傷

你係咪請左班獸醫啊
換左班physio 佢喇

可能都關訓練/你戰術事

班physio不嬲都冇撚用，勁啲都只係report準啲同預個復出時間準啲，傷幾耐係無影響

我諗美斯影帝成班老野都冇傷過 應該唔關事掛?
佢似係有隱患 每次傷好出翻來一排又傷

今年竟然可以彈彈波喺中路搓入去

fitness應該有用

有隱患 coach report 會寫
此球員很容易受傷

依家唔洗佢寫我都知道了
但係左翼得古一個 好難比佢輪換

轉陣

依家冇人到要用美斯打正前 打雙進攻中場

我用皇蘇 有Malcom先贏到
佢finishing差 但對面搶唔到佢波 因為佢控球盤球都好 成日傳得返出黎比隊友tap in

打左10輪聯賽 排緊西甲榜首 拋離第2位4分
真係主要靠Malcom同bardhi

但巴都唔似會肯賣左佢 下季無得用

戰術有intensity
Intensity愈高 球員愈易傷

幫人練兵

主要睇injury risk
Risk high 你照出 70%傷出

拜仁係咁搞我班scout
現家第4個
點知一個都無走

有冇玩熱刺既同好
Kane 長期低分唔識入波 點搞好

屌佢
話佢再咁垃圾就去守飲水機

但求下季有得踢歐聯 吸下球員

係
但intensity太高或者爆
一場傷2-3件基本

你係阿迷 緊係想扔Kane去守飲水機

唔關事
美國仔 Paco Sancho
連續三場都6.x 分無助攻or入球
我就會照屌

應該要睇下係咪戰術問題？

今季玩下低級組別先 有咩推介

我會臨場換人
之後就會入波

有冇玩巴塞嘅場場蘇9啲表現都好差
有冇方法解決？
屌場場都得6.3 6。4分到

啲細蚊仔要屌先會升意志力，每場一得6.3到就會屌

我都係 可能係因為本身so9就係咁廢 符合現實
巴打用咩陣

賣咗佢買rodrigo

強烈懷疑佢D前鋒冇波掂先咁低分

因為我D前鋒全力打反擊冇波到都係成日6.3 6.4

邊個會要

原價放
Selling club 但求打個和

19呢集電腦買人係咪仲係出賤價

係！

我隻kane踢到識飛

用咩陣同set咩位

準備等11月入手先
17跳19

4123
後防個人覺得出球後衛最好用
一個DLP
兩個MEZ
兩個IF
一個P

煩撚到

同美欺打442即刻順左同多波掂

FM神陣442

我442 前面DLF T ，中場 WP dlp dlp lw 打得幾好
仲有維度超撚勁，乜都搶哂頂哂，試過打左閘都得

18 諗緊入唔入19
都係比錢買update陣容

肯出價咪好
我個d 成堆價都唔出
球員就要走

d記者會 教練組 球員對話 年年一撚樣
不過今年勝在唔使用幾個鐘set陣

FM個製作人出twitter就勤力 年年FM同上年9成似

屌 原來今集有龍門係禁區外接波

無放走
踢左落U19

唔捨得教好左既阿狗個save 但又想玩19

過左2月先玩

過左冬季轉會先岩

新版個紫色background好核突

想問係咪未有得download pre-game editor?

都好喎
聖誕sale買左 等冬季轉會patch先玩

Btw有玩多仔既巴打 對今集多仔有咩評價
見佢琴晚大炒體會
早幾季仲打緊歐霸

自己裝skin 咪得

阿狗AI 玩都輕鬆榜首
太易玩了

我多仔歐聯16強對馬體主場都數佢3-0
仲要無左古里路同萊斯

第二年歐聯分組
又係巴塞 國米

睇黎買左之後可以玩多仔

條左閘
全隊都想佢走
叫我快D賣佢走
睇黎之前玩開既踢落預備組 等佢反省巳經無用

好難玩
阿狗係咁輸

改名轉運
Arsene_Emery

好後悔轉會窗爛型淨係買隻左閘
諗住比d機會幻幻
而家冇翼用場場用幻幻踢

一直都話阿狗冇翼
你都夠膽唔買

假阿

兩場已經攞咗兩場黃牌

係咪進攻型龍門

係

有波掂 不過啲射波屎到 禁區入面 出面都係
同埋我多數用433 較DLP 或者全能前鋒

我都係 勁on9
仲要係自己帶波出禁區再用手拎

有冇人識用奧斯爾

今集d體力好似回復得慢d

其實由cm玩到而家, set陣果d. 真係變左好多嫁啦
以前拉線好難玩

有無師兄高手教路，買左fm18玩唔掂

依家先買 ，19都出咗

年頭買，玩唔掂放左係度

睇var個陣球證個名會變殘體字

廢

Unai Emery is the best!
#WengerOut

你買左19未

正體中文有時係咁

應該係整左殘體先再convert去正體

未
抵唔抵買
（其實買左都無咩時間玩 ）

我不嬲係等聖誕節

早買早享受
遲買平幾拾

幾十

18贏緊一球想守到完場多數閪
19有無事？

一樣

多數補時出事

仲要係90+4呢D冇仇報既時間

你幾多分鐘開始守先

八十分鐘後 一轉控球唔使再攻就死

緊係換入防中 ball winning
加兩翼鳩爆

442開始悶
你地玩緊19覺得咩陣勁

要研究定

無撚用架 試過無數次攻到臨尾入波
即刻tactical change 仲係pending緊
對面一中圈入波就入返我

901

今集角球開尾柱好勁 ai成日都唔守尾柱 唔知過完beta會唔會改

ipad 版仲未有

係咪更新左？d人射波超勁 ，打盃賽拉傑迪禁區頂入4球
仲有邊有可能so9半場傳波係零，全場唔過20，兩個中場中傳波加埋三百，就算set錯戰術都太跨張

係咪無偷跑

買人好貴

多仔戰術 你咪慢慢控

有無鏟草

FM打控球真係冇著數

買左19想有隊章個D係咪照用番18個D就得

真

係
face一樣

我有我既堅持

多仔係打反擊勁
美國仔一個爆晒成條右路

但我無18
其實係因為太垃圾退左

Fmscout down 咪得

開左個新save玩轟 打季前賽兩個龍都放緊假
要用莫奶達打龍

現實唔係都係打緊世界盃咩

佢七月尾整個友賽 唔係啱啱好我買左個人連十一個人都唔夠

喺u23 u18升啲人上嚟踢

季前熱身不嬲用幻幻
我友賽全部比助教

諗住用來試下新戰術

班契弟放假放到岩岩開季先番黎
根本趕唔切操狀態

係呀講緊你呀普巴

普巴FM有冇好似真實世界咁
咁鬼難用

巴塞好逼真
打控球又係死猜爛猜都係入唔到
so9又係同現實中一樣廢

先岩岩開季
但無扭計囉

反而山狗最撚煩

玩車仔新買翻來隻翼仲好用過世三 兩場季前賽一場正前一場左翼兩場都帶帽
世三放完假翻來仲要比佢操狀態

講起買人

一開始較錯野，比左木狗幫我出價買人
佢一個唔該同我買左alex sandro番黎

最尾照用?

照用囉唯有,反正左羊都老,係時候接班
係覺得60M貴左D同埋自己戇鳩左姐

買完仲有冇錢淨買人

我買都係60m
不過分3年期

夠買埋pavard

我玩兩個save都係冇錢去買人
車買隻翼用左60幾m 巴根本就冇轉會預算

pavard好似都要50m左右
今集買人真係超貴

解約金

世界盃冠軍正選右閘 50M 有咩問題

多仔23M 我咪又係咁玩

巴好似得幾百萬

巴成堆青訓勁高potential

點set

但其實佢係本身踢中堅
In game RB RATING都係一般

所以佢個陣踢右閘咁好都係出乎意料之外

依家冇閘用呢

我會學左哥迪奧拿咁擺

3個中堅 加左右是但一邊閘位

硬係覺得3中堅最難搵既係兩邊

好閘難搵

一係速度好快但係出波個D差少少
一係就相反

又要快又要體能好又要助攻助守

Chiesa成90m
好少少既後生好翼得佢一個

你當mbappe係咩

mbappe洗唔洗3億

右翼可以揀bailey,kingsley

唔知halloween sale有冇得平呢

無

最快都Christmas 啦

咁唯有christmas先買
反正我唔玩住

因為10月30
FM 2019 都未正式推出

利記第二季轉會預算得4千萬

開save前應該要裝返傷病-50%

Alcacer 巳經俾皇馬睇中左

出年先玩

係
好撚易傷

16強抽中曼聯

受傷情況太撚嚴重

同曼聯鬥守
應該總比數0:0鬥12碼

下下準溝傷完又再傷過

準備*

一開始荷蘭個後生中場de jong 賣15m，買唔到之後一月已經要50m

直接玩鈀

發覺真係只要搵人逗住普巴踢佢就乜都得
雙心定三中都好
我都淨係要佢組織

依家全隊平均最高分係佢，最多最佳又係佢
仲要做埋領袖，未到快車已經欣賞我

家陣beta 到星期五要down過隻game ?

球證睇var係咪要出紅牌，睇完發現只需要比黃，之後冇左回事咩牌都冇

當更新

我第二年30m 簽左
Scout report 話 無論咩價都要簽返黎

仲諗緊買唔買驚好 無時間玩

玩野出過170m 都唔賣

用 強行轉會

有冇解約金條款

大巴黎點會set解約金

又買
睇黎又係追擊Mbappe 既好機會

Dybala：識你老鼠

19主要係加左個var?其他同18大同小異？

戰術多左野玩

垃圾game場均傷三個

Injury risk 有無睇

有冇人玩Leeds
借左Jan Bednarek 免費簽左Philipp Wollscheid
有冇BWM可以推薦 最好可以借或者免費簽

要出始終都係要出
主力high risk,大戰唔通收起讓半臂咩

我都玩Leeds
諗住free Wollscheid佢唔肯黎
最尾簽左James Collins 同Robert Huth
季中借多件Lanzini 都夠玩到而家就黎有得升班

同埋有時就算低都會傷
有啲準備復出再傷都廢事提

咁我打住半季先 睇下有咩問題
等正式版先調整

大部分人都轉曬19
仲有無18 jj

開game 世界盃意大利廢到癲
4年後勁撚到

19係咪都係燒味足球？

-6足球

有冇人19打tiki taka或者打控球
我玩車仔同巴兩隊都係打控球
成日都喺中場死猜爛猜最尾都係兩邊爆落底傳中
係我唔識教定係點

冇玩國家隊
淨係睇後生有潛質既球員多數係南美

18打咗半季無玩

iOS touch無預購嘅

高華錫都150M 我諗包皮冇200m都唔洗諗

幾時出19？

核武表示包皮冇 minimum fee release clause

高華錫 135,068,384 鎊

有冇得用核武逼佢轉會

鍾意嘅用核武攞件垃圾交換都得啦

啱呀

唔用face pack logo pack?

me新手來

新人玩已經排到英超第一

有違約金咋，冇嘅話仲貴

玩車仔第一唔係好難姐?

轉會資金得20幾m
有啲想用核武嘅衝動

成功了

用左幾多錢

150m 加 另外50m 6次分期

大巴黎強搶我美國仔
我仲唔搶返佢個包皮

cls
點令到佢肯轉會

搵隊長出口術 加 頂薪

可惜我冇乜錢

想知正版邊到可以搵到核武
以前玩14，15個陣都係玩老番所以

個個轉會窗都俾人強搶人
就會有好多錢
Weigl 80m 去巴塞
美國仔 60m 去大巴黎
古里路 60m 又大巴黎
仲有萊斯70m 去拜仁

起碼你賣到高價

全部 non-negotiable 黎
價都無得還

cls
我玩車仔巴塞兩隊都夏季買完人 冇錢用
又唔想賣人

高價算好
阿狗d垃圾冇人要

mac有冇

唔係你唔想賣
係個球員出聲話要走 完全留唔到
係咁勸佢地 個個都去意巳決咁
我根本個個都唔想賣

變selling club

球員迫你sell
想去Bigger club
They have a fantastic squad
嫌隊波唔夠勁 但第二季明明 歐聯都champ 左

我覺得關球會本身既隱藏數值事

啱啱買咗fm19 ～ 23 鎊

點解咁平

Voidu 用bluewinter code 可以再特價

打左差唔多800個鐘

有冇人玩低組別聯賽？開左隊英格蘭第五級Eastleigh自虐中，基本上戰術踢雙翼加前面一個target man，再借d一般貨色既幼齒已經夠升班

今季好似仲難賣人
垃圾車無件賣得出

唔駛賣
踢得好 會俾人強搶

所以成日都mon實D仲剩1年約嘅球員
低價買入或者等Free Transfer
就算一季後比人強搶都唔肉赤

契仔咪點唔會走

可以試下玩純青訓，仲好玩

cls

幼幼育成計劃

手足咩陣

有香港

我都唔知點解
間唔中對面回傳龍門失誤就會被莫拉達一野搶走

1億賣世三抵唔抵
但係唔多想賣比最聯

Alcacer 空龍都唔入

The best ever

殘體字

梗係唔抵啦

夾埋億五 賣完好似都係冇咩人買到可以取代到世三

Iwobi

左禾右摩

唔好笑
第二季曼城80m 買Iwobi
不過轉左施蒙尼教
哥狗去左教車仔

我半季已經d人唔同哂

安76教曼城
摩佬教拿玻里

鏝狗識波

摩佬仲教緊曼聯
俾我兩回合5-5 away goal 淘汰

爺爺就教緊法國國家隊

反而想d球隊幾年後有無錢買人

我玩18，巴塞幾年後無哂錢，但又想買我d球員

多仔第一季季中100幾M
第二季中又100幾M

玩拉素第一季攞第2，歐霸冠軍 個個要加人工，搞到冇錢買人，隻savic數值勁到仆街，發覺啲人一入國家隊身值直線上升，隻Wallace 本來千幾萬歐，一入國家隊加意甲年度最佳之一升到差唔多5千萬 ，另外想問下唔開核武真係冇得買啲不會出售既人??

仲要執過隊青訓人員，執到個實4星，潛5星潛力既幻幻中堅 ，另加4星半潛力既左閘

米連高域沙域 係現實中都係下一個一億boy

華來士就都幾肯定未來巴西主力閘位會有佢

之前有巴打擲 1.5億+5000萬分期 買到包皮

Money is everything

之前玩過FC United
低級別真心難玩 第八年升入英甲
升入英甲後係愛爾蘭聯賽簽到個潛力達英超後備水準嘅18歲winger
一個人帶起曬全隊 升入英冠後比人挖角
之後係英冠又辛苦經營左3年 D青訓同主力全部受唔到大會誘惑走曬
最後我都忍唔住走埋 去左Blackburn打英超
兩年後我打入歐霸 終於有錢將當年背叛我嘅青訓前鋒簽返黎打預備組
後來覺得個人太扭曲就封左個Save

大家點睇fmm 2019？

勁撚顛，大部份數值都係16至20仲要191，死仆街車車成日想用身價加800萬買佢睬佢都有味 ，用流動反擊，對勁隊就泊大巴，immobile對勁隊入好多

拉素真心好用
青年隊又有個超級妖人射手同葡萄牙個翼鋒
音樂比利同安達臣隻game又勁

仲有隻Luis Philippe 中堅，又係22歲巴西人4星半潛力，係我未來5年既主力，葡萄牙翼係咪neto?都幾好用兩隻翼至攻中都打到,Luis Alberto 一傷或唔夠氣就出佢，不過得3星半潛力，暫時係第一後備，諗住玩到佢封頂就賣，換啲高潛力幼幼，同埋右閘冇咩人選

贊堅神

左閘都係一兩季貨仔
是但執左兩件跑狗算
利申玩拉素果時無用冬季轉會
仲有迪維積頂住

有無手足有國家偏好

利申玩阿狗行開法國人優先

我賣咁咗堆人，著手升級青訓同訓練設施始終唔係豪門買唔到大牌球星，同免簽咗利隻 alberto moreno返黎 值4850萬，用到佢打起個態就賣，主力用返個4星半潛力青訓

冬季轉會根本冇錢買人

我都買左
但打唔起，反而有隻艾馬維打得起

不過我都係覺得用返識嗰堆球星好玩啲

講到夏季有錢咁

岩岩更新咗 好似更新左好多野，暫時睇到青訓更新同加咗對話

This is a full update that takes the Pre-Release Beta to version 19.1.0!
More specifically, it includes the following changes:
Various stability fixes
Match spectating is back
Fixed various VAR issues
Match Injuries toned down to expected levels
Increased Penalty Conversion
Fixed line-ups panel getting stuck on goalkeeper on Macs
Improvements to opposition instructions
Resolved a couple of issues related to players on loan
Resolved issue where clubs transfer budget was incorrectly reduced
Fixed Danish Superliga not scheduling in future seasons due to Relegation Stage problems
Tweaks and fixes to how fatigue is calculated
Fixed display issues indicating players weren't training or progressing correctly
Fixed various unhappiness and interaction issues
Balancing work regarding the sacking of managers
Various Match Engine improvements
Fixed various UI issues
Addressed various additional issues
Some data changes

聽日最後機會pre-order?

今年得9折仲十五十六緊

所以咪話beta 第一個檔是但搵隊玩住先

你都要個球員對轉會有興趣先得
如果無興趣 間球會肯賣 球員都唔想同你傾合約

防守點搞好, d 入球下下鬥大都唔係辯法, 用緊442

辦

試下放個放中
帶咩隊

修咸頓, 用緊個丹麥仔踢dlp, 搭lemina 或者de jong

就算之前玩李城用ndidi 搭個防中都成日俾人中出

又或者試下掉轉個思維去諗

唔想失波就自己渣住個波

控球+節奏最慢+保持控球+短傳

仲用緊候夫同摩根

咁慢

maguire 同evans

本身諗住打防守足球, 但係玩落都係放開黎打仲好

update完彈game

大家打咩陣式?
我打4-1-4-1 成日都入唔到波咁
但一轉其他陣就又入唔到波, 仲要失好多

4141 兩翼推上打 IF
兩中場MEL
前鋒打AF / poacher

主場4231
作客4123

4141我入好多死球
唔知點解

但係冇乜生波畫面

有無巴打玩無鋒陣

主場作客都打cautious 一定好過positive
第三十四輪用熱刺作客打敗曼

Solihull Moors
Fm18無玩過 今年19玩返

屌，隻immobile第2季唔知做咩9，完全入唔到波，懷疑比電腦睇穿左個戰術

230 有得入手 去馬啦

電腦撚有咁勁咩

唔係不嬲耐咗都會比人睇穿咩

immobile 本來就係廢

咁其他隊球員都會轉黎轉去
咁打出黎一定有唔同 唔關咩睇唔睇穿事
不過踢前面三場無表現就要屌醒

Ander Herrera好撚勁

Voidu呢家25鎊係咪抵買
另外beta係咪11月2正式版可以繼續玩返個savE?

Hk app store無touch版預購

230 咩版？

touch 版？ 其實touch版有咩分別

唔係touch 係完整版

咩解我睇35磅

euro 黎
不過轉咗gbp都要31

touch 版 21 gbp

再用bluewinter code就 26鎊

買啦
我宜加都比緊錢

岩岩諗比錢前check清楚
steam先234$

26 euro = 230 hkd
計返一年唔洗一日一蚊

同steam 咪一樣230

我睇係 34 euro
利申係英國 唔知關唔關事

兩百幾真係抵到爛
玩兩三季啲錢都係番到

利申玩到四月中已經30個鐘

皇馬淪落到要打歐霸

終於比咗錢down咗，又準備要搞每年一次煩過閪嘅逐個down聯賽波衫

其實有冇巴打down咗有合集可以放出嚟

2號開賣香港時間幾點有 down定搭車返工慢慢撚

其實已經賣緊

我等緊touch , 電腦垃圾玩唔到

Lkk 個隻廢真係唔係浪得虛名
9 場 1 入球 1 助攻
搵隻17 歲青訓都入得多過佢

真係230咩，點解我睇steam都係得10% off

利申：紐西蘭巴打

狼隊應該好能勁FM19

香港9折完 234

地區問題，呢度定價貴過香港 折完都貴一倍

btw 係viodu狗衝左用埋code 32蚊usd埋單

波衫洗鬼down 咩

大概香港時間幾點有得down 正式版

都係忍唔住買左

提早出咗啦
打緊第二季

屌佢個奶, 聯賽都同huddersfield 踢到7:3

我想要pre game editor
仲未有

都未係正式 仲beta 緊

有冇人想玩埋Mobile？要set既野唔多，用黎殺時間一流，今年加多左強國同俄佬聯賽 。

我都係玩純commentary，波衫唔搞啦，有真實logo同球員大頭相就夠

Touch其實玩得爽快好多，cut哂個d咩士氣呀球會對話個d，而且scouting快好多，唔會有咩hidden，最正係可以有instant result，慳好多時間

緊係喇 database 無左堆人 System 又刪走堆野
Instant result 正常版都有 裝skin 就得

你instant result 就無晒臨場調動 改變戰局既能力
咁你仲係咪玩緊FM

淨係友誼賽先有機會用

唔洗
直程俾晒assistant manager 得喇
Friendly match

TOUCH有個問題
唔知係咪過左遊戲入面20年

好多資料會冇晒

正式比賽會照踢，其他就俾助教搞掂

如果照開d大路聯賽都有3,4萬個球員，所以玩touch就只會玩大球會，細球會就要玩full version，因為可以簽到好多未成名既球員

細球會都可以玩touch 版
反正唔會俾人強搶球員
正常版就一兩季俾人搶走半隊正選
好慘

我之前未買ipad 玩開mobile版，個database細到仆街

稍為有潛力上一線既都半個歐洲同你搶

冇咗搵球員一對一教後生仔，點樣做到差不多效果？

mobile版最大特色係每年捕regen，因為唔似得pc版會用全架空球員，所有新人都係由退休既勁人重生

Mobile係咁同AI玩bid
之後我bid 完reject contract 再bid
一係就bid 第二個 抬價
AI 處理唔到 輕鬆買人

獌狗啲人係咪有bug？
屌你mark唔撚到嘅

即係依家俾左錢download左都未玩得正式版

新人想問 19 mobile 同 touch 既分別係咩

聽朝8點01分應該轉正式

另外傳緊有official J league database license

聽朝見真章

我鑽

有無港超PATCH

sorry

原來只係德國國家隊license ( 唔需要用fix)

仲有bundesliga 2 & 3rd division.

已經準備帶廣豪返去取代奧巴美羊

唔該巴打

Stream $260?

點先有折？

在馬雲買了FM2019，136人仔

係咪應該等冬天減價買

耶誕

Black Friday 冇減價？

有冇link?

跨區果D 好似有機會被BAM AC

當然係整一個新帳號啦

仆街了
琴晚玩返fm
一望鐘 就6點am

真心好燒時間

死疤狗出口術出左幾個月想買我普巴
仲出埋價比我reject左

條死佬走黎搵我攤牌

我逐個option睇見到最底有個話咩
建立左咁多年既感情同做緊更衣室領袖，你想就咁就走左去重新黎過？

然後佢就話係喎我應該留係到繼續帶住隊波
仲綠箭咀埋

今集dybala 好似冇之前咁好用

開季打左第1場
已經傷到隊波得番18個

未開季就已經燒成日

今集一開save 個reputation 就咁高既？
無得揀自己係邊種出身

MacBook Air 有無機會run 到fm2019?
同埋想問下 fm touch2019 係咪有中文
我響app store 見佢都係寫語言係英文

點會冇 你應該Skip左自己唔覺姐

上集就算皇巴都有興趣 都可以送Pogba去無冠Monaco
雖然得80M 都好過送去皇巴

air+中文

但係玩一排就熱到仆街 巴打自己衡量下
sor盲左 冇玩touch

但係新一集有新波衫就始終過引d既 logo同球員相就用返上集廢事煩

今集點練新位置？

LM
開左個國米玩

今年有得淨係買touch?

以前係steam 我記得係搵唔到touch

但係依家搵到

咁多位師兄，如果想買touch版，你地會喺switch定係ipad 2018到買？

因為兩者價錢唔同，switch版比ipad版貴，兩者內容會唔會有分別？

亦都因為價錢問題，switch會唔會比ipad順，有更好遊戲體驗？

麻煩各位師兄解答

呢d game 係電腦會正d囉

平時好少開電腦啊，想訓喺床到玩

少左好多野架喎

iPad 版 百幾蚊良心之作
唔係mobile 版咁on9

我用香港國藉打意甲有香港青訓

根據往年經驗
係咪要星期日先有19.1 update

青訓成日出翻你同個人同國籍

我都成日有香港人係祖記出現

自己個仔都入青訓

再問多次
電腦今年係咪steam可以單買touch

問到自己都覺煩

19.1左喇喎

西甲香港青訓

法比奧仲係前鋒 wtf

可以開真正想玩既阿狗了

18既戰術係咪唔可以係19到載入

我唔得既

有新玩新

打433 進攻便秘
用唔好伊卡迪

喂頂

買左touch玩李城

艾白禮頓好勁

mobile版同touch版分別大唔大?

各位巴打，我想問下fm 19 demo 幾時出，始終試下先再買。糸steam 又搵唔到

搵fm2019
之後右手面有得下載試玩

Mobile 係咪冇得練新位置，搵唔到

Thx your reply,但系真糸無
上年都晤會無

遊玩兩個鐘內都可以退

Thx 各位巴打

我驚FM 佢玩玩下爆鐘

咁咪即係岩玩
唔洗退

3場傷4個

真係好易受傷

拉素慘被拆骨

呢集d訓練唔知點搞

兩個鐘半個月都唔知過唔過到
仲要一開季十幾萬樣野要理

兩粒鐘一日都未必過到
開game
搵staff
set 戰術

除左開小組自己整
其他all to backroom staff

知唔知開小組指導升唔升到determination？

Staff 洗鬼搵

一場睇4,5次var

巴黎出1.72億買我隻savic，有錢到cls

咩聯賽

有冇買左Touch版既手足

買卓耀國先

終於有得睇抽簽儀式

有冇咩隊推介？
唔想要太勁，最好有一兩個出名嘅人同妖人carry
暫時淨係諗到漢堡但上年已經玩左

lazio

想問下手機版分別大唔大？

有冇人用ipad玩touch係用到face, logo, kits pack？我入曬落graphics folder都唔work，setting又冇refresh

利華古遜

費倫天拿
Chisea,Milenkovic,Lafont,Simone

全部都算勁隊

BTW thx

狼隊 有Ruben Neves

今集好似好多新野

廢明奴ca 174
簡迪164

大家搵唔搵到pre game editor
姐係唔使錢果個慣左每集都較較d人數值 冇左好唔慣

意甲

係工具 Search editor

今年繼續門前5碼射飛機

進攻便秘
射門次數多
入球少

準備買廣豪返去取代奧巴美羊

想買曼城個Claudio Gomes, 痴撚線要兩億五先放人

我屌 無左預購要買正價 正價260
預購本身幾錢 好蝕

阿特蘭大

234

無聊得劑
開左個新save用核武諗住整隊地上最強
將古天奴set去打中場 尼馬打左翼
開左季幾場尼馬都未入到波 古天奴已經入緊第五定第六粒
其實係咪唔應該咁執 古天奴又係左路內切搞到好似撞曬車咁

踼完國家隊返嚟，四日兩賽
仲要係歐聯小組賽

咁都好.. 都係差26蚊姐 食少餐老麥

覺得兩個撞位 18我都係用古一用打左翼

或者等聖誕先買 不過好似有啲耐

我19打左一季都係用古打左翼
本身就係左路係小明爆落底古cut入中路
依家多左隻尼馬下下都撞曬車咁
諗諗下不如滿足佢 送佢去踢皇馬算

照買啦 無理由為幾十蚊

屁馬同古好撞 搵個後備啦

係唔係講緊呢啲

呢兩個打後備都有啲曬料 不如送佢踢皇睇下打唔到打得過

19感覺點 岩岩買左down緊
感覺17同18唔大分別

但我睇steam見d人話有好大改進既。。本身年年都有買但今年諗住放棄

Thank you brother!

同問, 上年玩左陣就放棄左
今年點?

舊年D戰術可唔可以用返落新版?

痴咩撚線
人地no intention to sell
仲要同聯賽

屌你老味學下拜超啦

好玩過18
戰術同訓練介面執過

唔知今年有冇師兄整呢

係啊！你係用ipad? 點解我放曬落Pictures/graphics都唔得

正式版先有 17 我契仔
果然正式係要開新save 的

前年玩左 有嗰個kessie好勁
再上年玩sassuolo 有左翼嗰個berarti carry

睇吓明唔明

Run FMT 2018 and apply one of the five duplicate names, different authors:reloadGraphicsX in Preferences> Skins.
Turn off and start FMT 2018 again. It can be seen that it is applied after a long loading time.

When changing the graphics folder :
It is reloaded with the skin that was not used.
In other words, You must reapply the unused SKIN_AUTHORxSKIN_TYPE before reloading.
(There are a total of twelve opportunities for graphics change.)

If you have spent all of your skin folders, or something makes you dizzy :
Just, Remove app - Turn iPad off and on - Reapply after app install.

MECHANISM :
Forces the reload to the settings of the graphics folder and the pictures folder in the skin file.
When applying a skin file for the first time, it uses the fact that it reloads to the cache.

今年sass 有保定

熱拿亞 Piatek

第一次買mobile版中曬伏 乜都冇
買人冇得喊價 係20M就20M 19.5M都fail

我skin嗰度冇different author 得兩個dark同retro可以簡

都唔係咁解

太多錢？

要下載落嚟嘅嘢喺下面嗰條link都有，如果再唔得我晏啲返到屋企影相俾你睇

Oh啱啱再睇一次終於明 我都要翻到屋企先試到，唔該曬！

另外我想問你地用tablet/手機玩，通常會揀邊三個地區聯賽？想揀全部大聯賽，英格蘭+西班牙，第三個唔知(德國，意大利，法國)揀邊個好，有冇提議？

通常都等transfer list再搶

點解唔洗 ?
我次次開save都要儲自己班底, 跳曹成team人抽走

今集好似有 wor
你 suggest tranafer 之後對面再回價，你可以再 suggest 低價少少睇下點
不過對面有時會企硬某個價

反而有啲幻幻一嚟就話唔想轉會
直情冇得 suggest contract term

開咗牛津聯 玩到下半季排緊前列準備升班

用蝗仔浚？

好廢 冇乜點用 季尾睇下有冇人要
本身利迷所以想用brannagan 借埋brewster再免簽robbie keane

單刀想點
一對一都可以炒哂

試過用曼城 Ederson本身有黃牌 無啦啦拎住個波 慢慢行吓行吓 行出禁區領紅 搞乜 學界都唔會啦屌

想睇replay

19唔可以redo last negotiation

對面隊就好易入

會有推薦 STAFF

水貨拿卡 單刀中柱射斜

其實搞咁多新野但個ME咁撚廢真係冇哂癮
真係ME最緊要

就係企到硬 禁低一格都唔得 有得喊但喊唔低

但有陣單刀會入 你又吹佢唔漲

作客打曼城
射門20對4
比數1-1
拿卡禁區外鳩ban 迫和

今集係咪係又係底線傳中？
Fm17 除咗底線傳中入唔撚到波
利申仲玩緊17

想問下薪酬過左上限要點
本身諗住用核武改 但係改來改去都改唔到

頂
隻GAME點SAVE戰術
SAVE完又唔見左

SAVE戰術個到真係唔識搞

Ipad玩touch版係咪有得揀中文

有違約金?

點解你地打得咁快
我隊利 11月都未過

自己搵勁啲

俾咩用咩
相信BACKROOM STAFF
我BETA 玩多仔 都係簽推薦
呢D咁簡單既野俾人做

有咩英格蘭低組別好玩
上兩年玩過樸茅
想買港隊d人用下 係驚工作證

冇 得英文

年年都玩Leeds, 誓要打返歐聯
之後Coventry都係，因為自己喺嗰度住過
再癲啲玩聯曼，南北聯賽升上嚟打曼聯

以前玩過Leeds 諾定咸森林 白禮頓

之前玩Pompey個愛將Chaplin去左Coventry
英甲上到英超都有波入

上集都有買嚟用過，技術幾好嘅矮撚

唔知點解load唔到人樣 明明logo同kit都ok...

有冇手足可以幫拖

場場都輸球遠射... 防守要點set先得

玩聯曼要幾多年先上到英超

年年升班嘅話要五年啫

咁易咩

有冇清CACHE同RELOAD SKIN？另外睇下D GRAPHICS有冇放錯位，係要放MY DOCUMENT入面個FOLDER，唔係本身STEAM個GAME FOLDER。

玩緊英格蘭第5級Eastleigh，岩岩聯賽開鑼主場大勝4-1。

知吾知fmt 2019 ios版點轉做中文？thnaks

吾你老母咩

睇app store簡介啦 都冇中文

因為見2018可以自己add中文包落去

今年打防反好似幾有效咁

巴打 點樣轉中文嫁？

玩左37個鐘魚拉突,岩岩嬴左第2季既慈善盾

最撚意外係右閘唔洗煩
反而中堅同防中要執

BTW因為麥巴比條臭閪開D OFFER太撚過份,過左頭1年要加到60萬鎊/WEEK

嬲得濟走左去開核武TRAN佢過黎,點知好似中左BUG,身價0左同埋無得控佢訓練個D野
我係咪應該TRAN番佢去PSG好D

屌真係BUG左
見到佢仲係psg參加緊比賽

買左iPad 版

今集有咩妖人， 我用妞卡素應該冇乜錢

主場打熱狗
熱狗拎左六張黃牌

taobao一舊水冇伏仲有英文版用

Trailer 今年拍得咁正

巴打點整

kits 有冇d 係一pack 過

第1季決賽對拜狗
對面全隊11個人連舉手帝都拎埋黃

歐聯決賽打國米，打左幾次都打唔贏 ，伊卡迪屈到

好似無人提過呢樣野

就係明明岩岩換左新約/新簽番黎
但係如果表現好既話好快就話要加人工

雖然我唔會好care d小不滿,只要滿意多過不滿我都唔理,整體上ok就得
但wanyama直頭要有我加人工,問題係我上季1月先簽番黎
表現仲要唔係特別好

下
我第一季多仔數國米4球

我用巴，已經有三四正選想要新約，有兩個仲要原本簽左5,6年，最慘美斯都話要，佢120萬周薪

fmscout 咪有

暫時黎講係呢樣同易傷最大問題
希望之後會fix

我都係 不過我有啲良心 比足兩億比psg
依家已經係神射手

我個save馬體會同基沙文續約80萬週薪
點買

我見每個league 散開曬既

研究下先，唔明可以再問

要係FM2019 win 版用resource archiver睇取個Ltc file先, 之後用iTunes MOD落去

Thank you 巴打

如果要個中文檔案，我晏啲有時間整上嚟

好呀 我搞左成朝都唔得
唔知關唔關ios 12.1事

而家整到乜嘢環境？

放左個中文檔落去、入到game有得簡中文、但禁左用中文之後重新開game都無反應

你個個league 玩晒

有冇人知tocuh戰術save係邊
save完之後去 Sports Interactive\Football Manager 2019 Touch\tactics

乜鳩都冇

Monreal on99
輪住出都唔鍾意
仲申請轉會
唔同你high injury risk 我都送你出去斷腳咩

個var 好癈
12m 成日去睇

玩左成季無睇過是咪唔正常
利申間中有12碼

淨係試過GLT
但係冇畫面比過我睇

2018英超無var
玩德甲同意甲成日var

門線技術每次都係唔入

有冇得比你睇翻個影像

有啊 不過無論對面定係自己隊 so far全部都係唔入
差唔多打左兩季都未見過

睇完都唔係好明
係itunes sharing file drag and drop個download左嘅file都唔得 因為用macbook 好似整唔到
可唔可以指教下

玩英冠韋根有冇咩平靚正後生仔執

試吓將個檔案名改做English.ltc

試過了 都係唔得 今晚番去試下

選擇返英文，睇吓得唔得

巴甲 fla 攻中 paqueta 15m 左右

一陣試下先

No
Confirmed to ac Milan
In fm 都係

新人留名 琴日第一次買同打FM就打左幾粒鐘 不過仲係唔識打 咩係核武 你地用開咩核武

GOOGLE FMRTE
姐係修改器

有咩平後生前鋒好用， 打緊紐卡素

隻核武係咪集集都要比錢買多次 戰術好似好難搞 5連輸緊

車路士竟然臨開季時出45M買lin

都係唔得 等巴打share個中文檔黎試下

on9價黎

我隻lin勁到痴線,又入攝又助攻又過人

都係60蚊姐

你點set到5連敗

所以你賣左

即放~~~

我隻lin一放完假返黎就被賣走，而家球迷好不滿

一開始用National League 既隊 頭三場用FM 入面個個壓迫反擊 完全冇波入冇射過波 見唔對路轉左用傳控 射波多過人 但係唔入 但係比人一射就入

第1次玩fm就用d勁隊試下先啦

痴線lin好撚勁架喎...
我第1季佢成季踢哂成條右路,淨係間唔中先搵新仔輪換下
佢既表現我覺得起碼值80m,仲要青訓+英人....

45m真係賤賣

玩咗咁多集，lin身價越高越難賣走

依家用緊利記 不過一開季就傷幾件比人一射就入 自己射極都唔入

Share 下你個陣

lin點解要賣
又青訓又勁

傷病真係好誇張

又31射啦屌
究竟費明奴入唔入到波

想問玩手機同電腦係咪差好遠？

佢反lin

Injury risk high 唔好出

因為對佢無乜好感

熄左機 打緊433 前面埃及文明 中場法賓奴 老母 同米拿
左右閘 啫喱仔同阿諾 中堅 雲迪克同高美斯 依家用緊 steam community 個個高普戰術

唔太熟 唔出剩係出得啲青訓一粒星 出又易傷 好難玩

正式版巳經調低左

我玩曼聯Lingard前幾場對般茅帽子戲法

你季前要組好隊 做好輪換
我基本上成隊都會輪換

利記季前得3000幾萬 都唔知買咩好 仲要第一場friendly 已經傷左基達同摩蘭奴

玩耐d就會發現輸都唔係最on9

最on9係一下傷2,3件主力,真係會sl大法

以前433 wing係當4123
但係今集計左4141

咁無野好講

因為我都私心賣左爆炸同鍾斯

呢啲都好啲 山齊士set到2000萬鎊都冇人買

頭先有場換史燭出場 下一秒傷左
一開波已經賣左馬高域

markovic 幾勁，唔係講笑
不過 stamina 太低，我都賣咗

純粹私心賣左佢 史獨同摩蘭奴唔肯續約 要買人 唔知點簡好

scout 下人
球探出堆list scout 晒佢
再拎隊正選數值加加減減又scout 下人
我臨開季重傷拖仔2個月

Injury risk high 傷都合理
但有陣low 試過重傷幾個月

咁如果俾人收山腳 都冇計嘅

人工高

Ai係咁自己幫我請球探 有四十個球探 但係董事會話想少啲有咩計 一次炒20幾個人

我得車仔出3xM買，但又唔想將佢賣比同一個聯賽，唯有試下等下季先賣

依家捱到聖誕快車 排第5 冬季轉會又冇錢買人 唯有收返幾個返黎
青訓點樣出人

不嬲請人簽人決定權自己拎晒
Backroom staff 只負責推薦人俾我

利物浦借去打比郡個個勁

係U23 果度 校返 升上一隊

同一個位 試吓加錢換夏沙特返嚟

不過曼聯咁撚有錢 成班Staff一個月人工都唔知有冇一個連加特

其實我意思係幾時會有青訓後生仔入隊 之前見過好似唔知幾月有班後生仔會入隊

最後係玩Salford City

會有 trial 同 training camp 會有細路加入
但多數假人加youth contract 15 16歲

請班老細出嚟踢

trial 同training camp 有咩分別

試訓跟操同細路集中營
之後會有堆勁少少既直接簽自己隊
其實都唔洗點理咩分別
全部自動波黎

我見有得同老細要求試訓先想知咩黎有咩分別

不過可能有個別特別勁既
D staff 正常會等佢trial 完先同佢傾contract
但會有一堆球會巳經想簽定先 果陣你見到就好自己快快手搞掂先 唔好再跟正常程序

試下同老細要試訓日先

英超整D咁既野
送大禮1切7

試過對面開生波省中我拉舒福特個頭
跟住轉身一射入網

屌又玩到瞓得嗰兩個鐘

我又係玩韋根，啲前鋒完全唔岩洗
諗住睇下球探會唔會搵到啲正野，但搵極都係啲廢嘅
搞到依家第一季諗住爭附加賽都勁辛苦

岩岩到12月中排第2 輸左比鏝 moreno紅左
場場都2x-3x射 禁住黎踢都入得3球

次次對面一射就入 後防空哂 對面係哂禁區
法賓奴 係咁射失十二碼

玩低級聯賽最好開晒大部份歐美國家
咁先易搵到平靚正又肯黎既人

我早6集已經試過

Hazard 同 Kane要點Set
唔識入波

等緊聖誕減價再買
仲玩緊17想問下18同19出咗咩新野

出咗19未

轉咗MacBook 而家要俾錢買又要冇中文版

本來以為依啲係fm on9，原來現實真係會有

買連加特打右邊瘋狂助攻

Reputation太低 港隊班人唔肯黎
要係班free agent慢慢執

試過玩英乙定丙，頭幾年全部都係 free agent + pre sign contract 都幾爽下
不過到咁上下就唔夠錢續約要賣人

用iPad 點樣download 人地 d tactic 用

好撚興奮
玩左阿狗3季 頭2季都未試過贏獌 仲要輸多和少
第3季第2場就贏左 仲要壓倒性贏4:0

好有苦盡甘來既感覺

但屌佢老母之後果場輸撚左比猁
明明上季剋死左猁
今場諗住轉下打法 打長傳反擊破佢逼搶 點知成隊波連波都傳唔好 面對面都比左人
最後輸3:1
個反差太大接受唔到 冇save就直接熄左game

利申玩緊18

英超要work permit

19
第一次主場就2:1 獌

三場無表現就要屌

Fm19主場係咪仲係咁屈機

潑我冷水

依家咪死死地氣自己逐個聯賽逐個球會搵

有bug 開左核武，球員習慣會冇左 尤其是係多習慣既球員

西乙侯爾斯卡個Juan Hernández幾勁

慕遜加柏個A貨世三打到曉飛
不過都係覺得佢有少少underrated

世三細佬黎

唔夠我做就剷我黑B出場

打阿記拎6張黃牌比人罰錢

有無ching玩開殺傷足球

15M
Wigan 幾多Transfer Budget?

唔洗咁搵
叫scout 搵得 一係就用班球星 既數值黎搵
會有效率好多

史獨唔肯續約 迫我15M 賣比熱
摩蘭奴賣左返大陸

有無用offer to club ?

艾蘭尼 唔批工作證
話埃及排名太低

咩黎 第一次玩唔太熟
文尼要我賣佢地PSG

球員profile 轉會果度 offer to club
主動同其他隊講賣得 唔洗等人出價

去

咁我有試過 但係得熱要佢

南北聯賽要點玩

有無試埋降價賣

我已經冇定價

主動降價
Set 無定價無用

下場識do